黑衫無使用暴力 黑警於大圍用真槍指向50米外示威者

大量學生喺行人路返緊學

又一隻交通曱甴

原來西灣河開埋

交通甴

交通狗好鍾意開真槍

又係交通甴

除咗開槍一單，但係仲有多名popo向市民舉實彈槍！！

我仲以為好嚴重
原來各區都舉晒槍
睇黎真係上頭畀膽佢地做喎

因為太廢，連防暴甴都好揪過佢地

Push

推

我用最卑微嘅心，求吓咁多位

香港人，忍無可忍！

中共最新order：黑警可以隨便開槍

今日度度都真鎗？

真係區區有真槍

大家認清
呢班曱甴全部都係失曬控
以後見到佢哋任何一隻
千祈唔好襲擊/掟雜物/圍毆
好危險

千祈!!! 唔好

今日全部真槍，發生咩事！

交通部係最撚冇人想入
入到嘅係廢鳩
廢鳩見有機會梗係威下

己經進入戰亂狀態 西灣河兩個手足手無串鐵都開槍...
請求美國出兵...

交通部pc編號167

呢個真 可能有上頭比膽或公安

醒呀 打到黎啦

玩大佢！！